阿根廷班後場死撚左去啦

唔知自己睇緊啲乜